ACG貼圖區(63)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

==

......

............me發起斬post活動

g持

why…

曉sir真係唔識嫁喎

sub title - 冇
牙井reference - 冇
井語錄 - 冇
錯誤示範 - 冇

=.=

唔格劍？

曉同志為貼圖區重光！

唔想再理條友…
堅煩…

罪人惡魔美城暁
罪狀1: 冇副標題
罪狀2: 冇reference
罪狀3: 冇井語錄
罪狀4: 冇錯誤示範
罪狀5: 上個post #988 連圖都唔識放

你當初有份回覆佢
你25

證據確鑿
斬！

斬未

斬！

你去

斬

上崎xx開囉
上次人哋搶你post又嬲 咁小哭==

副標題諗唔到…
唔想理條傻鳩…
同上
有錯誤示範！
#988會細心研究吓

我𠄘諾未來嗰2年會做得更好！打開對話門戶

搶人post正pk

我決定比個波你
由中立嘅你嚟開

你條pk

邊度有錯誤示範 fail!!!

上面nobu張圖咪係囉…

大家接唔接受道歉

唔接受

標題想點？想回歸祖國？

唔接受
#61853開未?

只接受撤回，不接受暫緩。要求冗員撤回此post!

我已經將責任交予微積分先生

撤回！撤回！撤回！

唔關我事㗎 你俾人搶
唔係我俾人搶==

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

新post資訊

暫緩=自然死亡
字眼上嘅分別已經無嘢好補充

即係要搵人斬post啦！

議事規則冇「暫緩」 只有押後同撤回

我已決定就上個po嘅怨婦行為問責下台
請微積分先生開po

我和理非 仲唔搵人勇武衝擊？

我現在發起不合作運動，此post不貼圖

gchi

將來嘅行程表亦都有關無任何嘅安排

曉sir井仔我撐你！！！！

funson！你係鬼！

佢259

斬未==

頭先比老細捉左入去照肺

不撤回，不貼圖！

抵啦

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆
新post資訊

渣ga

改漏野，搞到比人捉左去照肺

我希望可以修補社會嘅撕裂，團結一致

we 唔知乜春！

我中立

#metoo

無左曉sir仲有邊個管治圖區？
希望圖區各界放下誠見
令呢度可以繼續繁榮穩定

Chok仔咪開左==

朋友，你差條link，無人想睇食雪榚

唔係用開上崎裡沙嘅咩？

斬POST=鬼

圖區係清涼健康嘅，原圖就係食雪糕

明明上個post有=.=

奶人個頭好似唔係幾好…

食雪榚=唔健康

忘記了…

咁我依家好唔健康=.=

深夜食雪榚同自殺無誤

睇完spider man homecoming
可以去睇far form home 了

G

有咩問題·

肥死…

死肥仔先會有呢個煩惱

好容易反彈

成世仔都未肥過

飲緊可樂食緊雪糕

bio5***嘅我都諗唔到點解夜晚食雪糕會容易肥啲

又真係召喚左出黎 so9sad

因為食完就瞓…

啱啱睇緊呢個post

冇關係架.....

Agger 肥仔自然會繼續肥落去

已經肥到唔想理早死早著🚬

咁你聽日幫手做坦

？聽日衝乜撚

會有藍屍打人

我驚彈得劑震傷佢地

［證據］中共間諜 化身藍媒 滲透香港

死毒撚出面打緊仗仲貼圖xxxxxxxxxx （以下略）

其實玩開隻狼/ds嘅人自自然然都避到現實嘅攻擊啦

恥與為伍

都成個月 幾撚支力下

咁我玩開少女與戰車隻驚
我係咪都識避子彈

真，迴避有無敵時間

怕比人影相？Decathlon幫到你

我玩開戰略驚去做冷氣軍師了

係架 當警察拎槍射你嗰陣你會下意識咁避開子彈

下 我連獅猿都唔夠打WO=,=''

玩開total war，可以做軍師了

打死隻屎色嘅先

唔使避開
我睇咗matrix 識得用手擋

你負責媚惑啲女警

我玩開gta.......學到咩技能

記住帶F制出街！

係屎眼拎支RPG出黎

free hug！

只限同性別擁抱

著裙去咪得囉
聰明豆！

肥仔別來

聽日都係唔去 驚oraora拳唔識停低

我肚腩包你舒服

無打算過去
有社交成份嘅野不了

老佳

居然變返貼圖

重光了

下==

好好j

太大波好核突

我係一個壞左嘅人

珍

有冇人會對啲h漫一見鍾情💘

你指H漫本身定入面啲角色…

食左飯未

有女人上司真係橙撚過食屎

套h漫

想屌本書…？

我無返過工都知女上司=地獄啦…

....

真係唔理解你個一見鍾情係點樣…

齊來數冗員罪行
1. 喺連登po CP, 想連登冚家產

2. 會員名長度<=3個字

對本h漫嘅人設/劇情/畫風有一見鍾情嘅感覺

oh i c 咁我都會

3. 紅色名，疑似想呃蝦條

你係咪都鍾意㗎啦...

4.3點3準時放工

5. 秘撈

唔好以己度人thx！
咁多年唯一一個一見鍾情嘅係紫音小姐

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

69起 每星期六日起碼有一次遊行

第一次圍完狗屋之後個禮拜唔係無？

已經多到唔記得

一睇就知淫底

呢條淫啲

同一條女嚟
我私家女僕你唔駛諗了

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

雞

英梨梨=？

剛剛J了39

同加藤惠同屬一類

cheapg

真

突發！ 港人講地放咗梁義士條片入YouTube廣告

wfc五毛
本身都露樣都預左咁

如果依d廣告都播得我哋籌旗播返d事實啦

喂 有得諗

屌過 好緊

我都未屌過

你去屌佢嗰陣我呃左二奶上我屋企

條女好撚淫 本身想掹出嚟射
但佢用腳夾實我

第一果個G

二奶仲正過佢，射完仲追撚含

唔係

FF大會？

yes
the time is 0222

咪屈 事實黎

photo or mother?

Mother

條隊咁長

咪屈

又冇圖
條隊又唔長
咁你想點

最多真誠道歉

+90度?

No

咁我繼續排隊了

排到出尖東
聽日請早

ok

不撒不散55

垃圾狗

jaga

你係咪會成個手掣食落肚

我食埋你落肚都仲得==

正一垃圾狗==

吹牙?

巧惡

我仲未睇二世==

rubbish==

聽日出去搭車睇都ok

訓覺==
再唔訓起5到身==

求推！HKU研究生會明開大會 大陸學生擬刪須用繁體字條文

抵

メロンブックス様「月刊うりぼうざっか店」連載、今月は海で水着デートでいつもよりもはしゃいじゃう女の子です👙 タペストリーもあるのでよろしくお願いいたします！

早 咩境環

早幾個post貼過了

新po唔計 + 好圖不妨一貼再貼

金毛正

咁早收工？！

who？

dmhy咩事…

成堆亂碼出哂嚟，搜尋又用唔到…

射精射精射精射精射精
奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

嘔心到

出去啦==

做廢清 不了

CCTVB

叫左你細聲架 你唔聽姐

返工巧悶

好過做冗員

冗緊 有冇咩輕小說/書 好睇

mo

異鄉人

呢兩日睇哂佢

siu4

又太上老君又十字架…

佳

昨日睇到大大們貼圖介紹，現在去補回追看2017年1月冬番"秋葉原之旅 -THE ANIMATION-"

屌你老母

咁惡

係

到底電姆有咩好？

狗屌雞.gif

呢排唔係興"金姆"咩?

老佳黎 搞清楚翻

貌似作為動畫，720和1080沒什麼大的區別...
56k就足夠了........

720同1080都叫有d分別嘅…

天啊！為甚麽會有這麼可愛的女生啊！

該死！因為佢是我女人呀！

她現在在我的胯下

吓…

老兄！你咁講就唔啱喇

反正５６Ｋ就夠

佢個腦有少少問題sorry

好心睇實d佢啦，依家亂咁出嚟吠，一陣撩隻抽又比人打到仆街就唔好啦…

婆爆

系 岩岩俾廢個老屌

老規矩 一隻手指尾讓你

56k…用咩嚟睇？

我屋企電視得四十幾吋…

...........

師夷之長制於夷！

好撚串...

你個腦有D問題

🐓

做咩咁話人…

冇講錯你

睇緊ViuTV「經緯線」節目，報到好多人有上「連燈討論區」

係有班怨婦唔上姐

那算抄

講下點抄

agger

快點踩我

…

我老婆，請撤照

..................................

「屌」（diu2）：性交すること。【動詞】【感嘆詞】
「鳩」（gau1）：勃起した陰茎。【形容詞】【副詞】【名詞】
「撚」（lan2）：大人の陰茎。【形容詞】【副詞】【名詞】
「柒」（cat6）：勃起してない陰茎。【形容詞】【副詞】【名詞】
「閪」（hai1）：女性器。【形容詞】【副詞】【名詞】

我都係依家先知…

咩係懶肉同可取…

腩肉火腿？

原來天降有第二季

腩肉都ok，但火腿就唔多似…

本來有第3季 但間動畫公司執左

係火腿

我都好缺水

唔係咩叫毅進制

你好撚好打？

駁唔到

又想玩多次魚蛋？

冇穿冇爛先做到世界冠軍架嘛

Choose your language

English (UK)
English (US)
engilsh (Diploma Yi Jin) ⬅
中文（繁體）
中文（香港）
中文（台灣）
中文（殘體）

Ar sir speak english no need u teach

err I can't find the right word

恰完示威者 又恰記者

警察部隊是人民心中的紅太陽

覺得好撚嬲谷住好辛苦嘅請入嚟減壓

15蚊買隻sleeping dog打柒啲黑警

你岩岩先同我圍完隻黑警

我睇得好爽 我係咪心理變態

大家都睇得好爽

有張畜龍自己一個衝入示威者嘅gif最好笑

雖然講嘅係事實但呢番言論好危險……

阿叔你真係好型

打機都唔比打黑警 毅進仔真係惡過狗 拉撚晒玩GTA果班呀笨
打機無罪 係Game入面打黑警更加無罪

今晚班黑警又幫我哋回血了

咩都冇心機做

珍 涼都未沖

成個人冇曬動力

我仲不停咁追緊post
同埋睇緊最新嘅消息
好撚焦慮呀

明天盧sir又有記者會之問題建議區

黑警，條路你自己揀嘅，請你唔好後悔

成個月都係抗爭 失敗 抗爭 失敗咁loop黎loop去 開始對黑警打人同買抗爭呢兩件事感到麻木

都係訓先

見佢咁平 買左

麻木左仲好
對敵人仁慈 即係對自己。。。

聽日又要返工

+1 想跳
今日仲要比條八婆屌完

繼續做冗員

雖則冇咩野做 但係精神上都好攰

好攰

連爬過去沖涼嘅力都冇

瞓唔著

[突發] 立場鬧警察！

個個星期都喺到跟
好攰

想射波了

J撚死人

(突發)香港攝影記者協會聲明 8/7

[轉] 有市民係旺角同男友完食飯，被班有牌爛仔兇

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

@朱xxx

笑撚左

有無去射？

金拱門

吓…警察內部有黑社會勢力…

針

3個字上身?

同化左

ok
咁幾時改名

紅色名已經足夠

唔夠

要紅色三隻字先夠

要循序漸進

G那

咁個名改做3個字先

紅名已經係最大嘅讓步

你地係咁詆毁紅色三個字嘅名

開定先，費事比井台主開左

搶me post=.=

然後井台主post條幾個月前開嘅post俾你

趁你冗，攞你命

ho9

明明係減輕你負擔

agger

紅色三隻字無人權

原本我都打算第一次開帖就開呢套新番

要填表格報名

填完要交比立法會負責審議

而家改左議事規則由台主直接判斷

人大釋法？

立法會由台主分身s全票通過更改的

申請開"Re:post"呢套番是咪都要填表

請詢問尊貴的哈士狗先生

幾時先肯批？

早 咩 情況

ok 批ed

睇緊屯門live
個阿叔話呢度有雞叫

我條女

別FF了，你根本就沒有女朋友

真的有！

今日屯公好靜

佢尋晚比警犬扑傻左sorry

收聲啦！收聲啦！

警犬連弱智都扑，冇人性咖

平凡職業有冇人開

等井9開

再斬佢post?

好 到時我斬

吳志森：警隊裡面，無個好人

冇錯 黑暗兵法

佢唔開就你照開吧

好高質 希望大家抽空聽下

呢套唔係延遲至下期10月番播咩？

who say.,,

我女人，請撤照

吓……

因為班公安都係弱智，所以唔知微積分係弱智

一出就聽了吧

我PC no.21304

pc仔

見到me 濕jor

好撚好打?

陶sir快啲打柒佢！

尊重啦

叫膊頭有花嘅嚟見我

慢必去信盧偉聰 應約同警員「隻揪」

原來佢有做開占

証據確鑿 達哥你仲有咩解釋

達狗今次仲唔仆街

牙达都係求三餐溫飽
佢雖然無表態但一直關注事件，仲叫我地唔好以死明志
我已經原諒jor佢

yau j=.=

收啦==
今鋪有機會仲唔做低佢？

Alpha

「支持警察，吞 _ _ _」challenge正式開始！！！

夏慤道及添美道正安裝大量監控鏡頭

記者：TVB 毛孟靜：哦，唔怪得

33:45開始

城大突發： 有人公然支持Wave Sir

唔駛過關都可以感受到祖國人民的日常生活

你用勇武派仲唔出動

IT野要搵哈士狗搞吧

有個電字都關佢事？

突發？同一日內竟然有兩個19450？唔好再信警員編號 ！

膠po

Sor

。

點解芒亨拎盾要用右手?

@上崎xx
出Neptunia ova未

連raw嘅seed都無-3-

收皮啦 你係唔係真兄弟先

我反達第一人

仲話真粉==

ho串==

真兄弟自然會明！

真契弟會明

佢d垃圾新番帖沉撚哂落底，個個好齊心唔推佢帖

真 我地達粉明就得

mo得睇牙達搞到我就快抑鬱

建立良好嘅討論風氣

唔怪得要考警察啦…

(突發) MK金拱門回應！

某會然經常支持金拱門

哈狗？

@微xx

diu why me😂

口裡說不，身體很誠實

佢先係投共第一人

因為IT狗除咗M記無其他選擇

曉sir係鬼

仲要反達 鬼黎

等左好耐 終於有機會做低達狗

佢一路上連登，一路睇牙達直播

又鬼…

睇開伍公子

睇人打機真係咁有趣咩…

伍公子 我由中學開始睇開...

你傻撚左？ 二乃我老婆

你老婆係雞

美琴都係雞

如果某#係度一定bam

Bam乜

不撤不散?

真。究極。臭雞

低清到 一睇就知你偽粉

收皮啦！收皮啦！

#：已mark低

一野踢到佢胎死腹中
幫佢落仔

Adman唔會做嘢

acg貼圖區/文字交流/格劍，精華bam圖大放送

下個post標題？

你想引哂d人入嚟…？

你陰我！

又屈

遊b正啲

試下打"班死" 之後會出現咩

3P啦唔好煩

喂嗰條好似遊b嘅女優片呢 搵到未

市川まさみ STAR-717

I love you

mo得享受上流社會生活

我唔食m記。。。

av達人

佢笑你係it狗
俾著我就唔忍

你搞分化，你係鬼

av達人係美城曉吧

烏鴉都J…

吓…

咁大個仔淨係J麻倉憂一個…

麻倉憂係幾好J既

唔會掛

短頭髮嗰d唔好J

weak左陣up左

相澤南醉好j

ho ging

j開七澤美亞

會員微xx日日食金拱門 仲唔係愛國！

ching你有戀童癖喎

佢遠在大英帝國，點會理我地亞洲賤民…

好撚肉酸

樣太膠

都係麻倉憂bb最正

佢仲要係12月14號生日呀呀呀呀

一定係上天賜比我嘅禮物！

太激動打錯

同一日生日？

又想曲線講自己生日？

唔係12月生日…

BBG

是讚美的意思

辣殺觀塘線

咩事

得原始人先會搭狗鐵…

行咗40年…
體諒吓…

邊夠你有錢仔==

有無人同我一齊去觀星？

小妹搭開巴士…

去你屋企？

有冇女 有女就去

觀左

定你屋企？

長洲好定西貢好？

我住低層無野睇…

小妹我一個…

有女就去

我淨係望住你就夠

長洲

好衰㗎=///=

等你帶

觀星係學術研究，要女嚟托？

gay

冇女邊有氣氛㗎

佢地個腦生係睪丸

係喎，拖住隻哈狗實溝死女

啲人會去撚隻狗
然後就唔記得你

咁我扮狗ok？
我平時返工扮開，有經驗

突發！南區出現連儂牆！

@上崎xx幫手未

貼jor了==

你唔洗扮

身體力行

屌你話我係狗！

老規矩！

你都唔駛扮

睇日出/日落都好喎…

會然微咩咩日日都睇

何出此言？

太陽出嚟就訓，太陽落山就醒

屌 駁唔到

G味濃

收聲啦

冇女學咩人觀星=.=

哦…
你死喇，咁樣話微積分條女…

#61853 已經係G名....

本來無一物，何處惹塵埃？

🚬

時間 地點
你決定

yes
咬鳩死你

咁都忍得？
屎都食得啦，比我唔忍呀，打佢啦

我佛慈悲…

認同

真正廢青生活

我老婆你都夠膽話g
你死梗

好唔慈悲lor

其實唔難囉

鬼

+1

咁樣生活肚餓淨係可以食金拱門

有唐記

咁牛B的嗎

天將大任降於斯人，必先苦其身心…

你惡魔美城暁.........
講呢D做咩?

有陣泡菜味…

呢個名真係好撚好笑

咁anmi你會唔會屌佢係泡菜？

吓…
我拜天父信上帝，點惡魔法…

畫風問題…

大細超

唔係美城曉美焰咩…

沒差吧

吹？

咁呀
惡魔美城曉美焰
得未?

…
想改名…

惡魔美城曉美焰係我地圖區揸fit人黎

我茄哩啡…

沒有曉主席就沒有新圖區…

爭老婆？

無爭 本身就係我老婆

駁唔到
冇曉主席就冇得回歸貼圖區

俾啲尊重得唔得

G就係G 唔得

落閘 放husky

係咪想我咬撚死你

佢今日啲狗糧我滲左朱古力入去

我仲以為眼花睇錯名…

我都係

狗食得朱古力。。。。

下個post轉返…

估唔到依番說話會由佢把口講出嚟…

都話佢尋日比警犬扑傻左…

會死㗎喎...

我改過自新

有狗專用既朱古力。。。。

沒有咖啡因 可可鹼嗎？

我宣佈愛暁黨正式成立

我愛曉力MAX

好能正..

pk 一次過食左3粒multivitamin....

仲捉唔到你呢隻共匪！

下次食少啲拉勻返…

你有冇飲東江水?

咩黎 唔識pharmaceutical

我藍血人飲水塘水…

有俾錢買㗎喎

咁你有冇飲?

仲捉你唔到

嗨请问同志你贴够了没有？

成班中國人

吓…
貼自己老婆有咩問題？

vitC+vitD嘅tablet 溶水再飲

唔係必理痛就得啦

驚咪去急症囉

笑咩笑，衰仔，你都係中國人嚟架！.gif

唔係咁開心吓話

襟兄弟

排1日都未入到去 何況excess嘅vitC+vitD會自動排走 食3粒驚到瀨屎係因為個tablet好甜

ok，我唔貼

我投降了

冇可能㗎你點會咁乖

轉個頭又貼

收到風有公安上左佢屋企…

唔影響到肝就ok啦
飲返多啲水囉

我由細到大都比人讚人品好…

讚你嗰個老豆老母黎?

何韻詩上聯合國人權理事會 兩度被中方打斷發言

偶像

אנשים בהונג קונג תומכים בישראל

又指中國不是一個尊重人權的國家，質問聯合國會否在這人權議會將中國除名。

Люди в Гонконге поддерживают Израиль

唔明...

第三張搞到我差啲派報紙…

話左轉個頭又貼架啦!

咩係派報紙…

Es bedeutet, dass die Menschen in Hongkong Israel unterstützen

5明

第一日識佢咩

應該都係撚狗野

早洩

男性的性器官插入女性身體，甚至未插入時就過早出現高潮而發生了早洩行為，情況就如派報者只把報紙丟向訂戶的門前一樣，故名。

食緊

講明比狗食 你話有冇=.=

點睇你偶像有份搞文化監暴
一四年帶頭搞鳩前線

........

突發 行政長官辦公室外設置大量水馬

都話大和解 一齊造神 一齊既往不究

只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎？ 8半出左....狗衝

勇武派兩大外交官一個坐左監一個傻左=.=

快down

比多分零鐘me is ok

8XX MB?

都唔知咩鳩config黎
2pass都800MB=.=

要俾前biliilbi睇動畫了

個file size衰撚過之前

晒bandwidth

不了

真，課俾巴哈好過

我愛國 梗係課俾黨

河蟹版，不了

壓榨字幕組 不了

課金買閹割版

支持巴哈

咁你比錢未

動漫花園已經有得下載了~

條友分分鐘都係用我個tool黎down.............

未

見到有一個MP4 720P 204.2MB啊~

rubbish=.=

咁細 應該bilibili版黎
c.c动漫搬開bilibili

不知道有無字幕組肯做BIG5版本

應該99%係，所以我無下載~

應該有既
不過高木仲未有組接(?)

上次兩個月我問過，動漫國會繼續接手做~

由佢反正冇咁快睇

唔傾住，剛剛見到家友女友有最新熟肉，去睇先~

老母二連擊幾時有？

係家有女友第234話熟肉

巴哈 星期六

呢套我都期待中~

唔洗諗
肯定係

再唔係就其他人既fork 用python寫

down落黎，加個thumbnail就好多人同你講謝謝字幕組

ho mean-.-

動畫界backup佬

仲有件andy74033瘋狂亂入求字幕 siu4

有排…

今晚行動既手足緊記小心行事！！！！！

GL

翻到去台灣睇唔到

今季 :
老母二連轉
艾梅洛二世
高木
地下城
騷動少女
一方
遭難
可愛變態
JK虛度日常
為了女兒
健身
角街魔族

5get 咩事

good luck-.-
ho chi is

做大事

你係咪鬼？

我真心膠..

旺角躁狂警長發晦氣鬧抱子父親：教壞啲仔女

G黎

real

想屌

好好睇 快啲睇

黑衫條女

終於無擺連登上枱

條女好大波

唔鍾意大波

你gay佬

又唔係好似立XX咁有波都唔得邊忽gay

你講到好似我係gay咁

你杯精？

咁稀?

虛虛地

射爆

橙

China

你有無食過中資餐廳？

個post 比上崎xx開
收島風佢上次比人搶post嬲到而家

係wor, 差d冇左呢件事

食咁多野

@上崎xx 息怒

共狗學人講人權
人唔笑警犬都吠啦